{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048719",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 통보펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ファソン(済扶島)通報ペンションです。 当ペンションではベッドに横になって美しい海辺を眺めることができます。 チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 人数追加時には1人当たり20,000ウォンが追加されます(ただし、24ヶ月以上)。 乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数の超過は不可能です。 長期滞在をされる場合、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 また、15時以前は客室の清掃などにより入室できません。 ペンション内では客室禁煙が行われ、バーベキュー場を利用する場合、堅炭とグリルを追加料金の20,000ウォンでご利用いただけます。 炭を追加で要請する場合、5,000ウォンが追加されます。 バーベキューの利用時間は17時から22時までで、当日現地にてお支払いいただけます。 また、うなぎの食事パッケージも提供しています。 夕食にはうなぎ500gとうなぎスープ、ヘジャンクク、麺の中から選択1が含まれ、朝食にはうなぎスープとヘジャンククの中から選択1が含まれます。 このパッケージの価格は1人当たり40,000ウォンで、野菜と調味料は食べ放題です。 また、駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時には1人当たり20,000ウォンが追加されます(ただし、24ヶ月以上)。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数の超過は不可能です。"
        },
        {
            "question": "長期滞在や遅い時間に入室する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "長期滞在をされる場合や22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内では客室禁煙が行われています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する場合、追加料金がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合、堅炭とグリルを追加料金の20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "うなぎの食事パッケージの内容を教えてください。",
            "answer": "夕食にはうなぎ500gとうなぎスープ、ヘジャンクク、麺の中から選択1が含まれ、朝食にはうなぎスープとヘジャンククの中から選択1が含まれます。"
        },
        {
            "question": "うなぎの食事パッケージの価格はいくらですか？",
            "answer": "うなぎの食事パッケージの価格は1人当たり40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 414
    }
}